連登熱門一個行動po 都冇，係咪已經正式轉咗地下化

手足番嚟啦好嗎

【#十一大遊行 毋忘義士 釋放十二】

民陣今日已向警方入紙申請不反對通知書，舉辦十一大遊行，未來幾日將會有記者會公佈詳情。

今次遊行訴求：毋忘所有受政權打壓的義士，重申五大訴求立場，並要求釋放 12 位被中方扣留手足！

日期｜10.1 中秋節
時間｜2PM 起步
路線｜東角道 至 遮打道行人專用區

【10.1 Rally: Save 12 HK Youths】
Date｜1st October, Thursday
Time｜2PM
Route｜East Point Rd – Chater Rd Pedestrian Precinct

*不反對通知書申請中
*Letter of No Objection Pending

【海報下載 Poster】

#save12hkyouths
#毋忘義士 #釋放十二
#五大訴求 #缺一不可

推

十連

推，民陣吹雞都唔出點對得住犧牲左既手足

一

二

三

四

五

國際線有任 請每日推Post

六

七

八

九

十

係咪呀？地下化先係真進化呀！

情緒勒索師又出動

仲要害幾多𡃁仔

入嚟多謝今日有份出去嘅手足先

屌